【一日三糞】3泳池先後發現糞便 醫生：有機會感染大腸桿菌

C

有屎咪打重CL落水龜囉

係咪多左強國人去？

食m記先俾得果幾廿蚊，就算係食福島d食材都唔好咁多投訴啦，驚中幅射咪唔好食野囉

政府貼錢咪又係納稅人錢